## Краткое описание проекта Hidry

* В папке components находится страничка каталога по категориям, отдельного продукта и страничка формы заказа.
* Все файлы стилей находятся в папке "css".
* Использованные в проекте картинки и иконки можно найти в папке "img" и "icons" соответсвенно.

---
## Инструкция по установке browser-sync.

1. Для установки browser-sync введите в консоль команду `npm install browser-sync --save-dev`
2. Для запуска проекта введите `npm start`

---
### Данный проект польностью адаптивен.
